英國衛生大臣夏國賢同樣中招

🚨 BREAKING: Matt Hancock tests positive for coronavirus

點解香港一個官都無中

衞生大臣中招招

csi口罩唔洗買

冚家

莊漢生
夏國賢

下個到邊個

請問個「賢」字點譯番黎？

莊定賢

施雅晴應該幾冷門門

全體内閣支那人係英國好快變左過街老鼠

下個會唔會係工黨廢老

抵啦好搞唔搞搞個極右內閣

撐華為